[
    {
        "id": 60,
        "question": "Który dinozaur miał bardzo długą szyję?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Brachiozaur",
        "choices3": "Velociraptor",
        "choices4": "Ankylozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 61,
        "question": "Który dinozaur miał trzy rogi na głowie?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Pterodaktyl",
        "choices4": "Diplodok",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 62,
        "question": "Który dinozaur miał płytki na grzbiecie?",
        "choices1": "Velociraptor",
        "choices2": "Ankylozaur",
        "choices3": "Stegozaur",
        "choices4": "Tyranozaur",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 63,
        "question": "Jak nazywał się mięsożerny dinozaur z dużymi zębami?",
        "choices1": "Triceratops",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Brachiozaur",
        "choices4": "Stegozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 64,
        "question": "Który dinozaur umiał latać?",
        "choices1": "Pterodaktyl",
        "choices2": "Ankylozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Diplodok",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 65,
        "question": "Który dinozaur miał maczugę na ogonie?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Tyranozaur",
        "choices3": "Ankylozaur",
        "choices4": "Velociraptor",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 66,
        "question": "Który dinozaur był bardzo szybki?",
        "choices1": "Velociraptor",
        "choices2": "Ankylozaur",
        "choices3": "Pachycefalozaur",
        "choices4": "Spinozaur",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 67,
        "question": "Który dinozaur miał twardy grzbiet i pancerz?",
        "choices1": "Stegozaur",
        "choices2": "Ankylozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Brachiozaur",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 68,
        "question": "Który dinozaur był ogromny i jadł liście z drzew?",
        "choices1": "Tyranozaur",
        "choices2": "Velociraptor",
        "choices3": "Brachiozaur",
        "choices4": "Stegozaur",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 69,
        "question": "Który dinozaur miał twardą czaszkę do uderzania?",
        "choices1": "Pachycefalozaur",
        "choices2": "Triceratops",
        "choices3": "Tyranozaur",
        "choices4": "Velociraptor",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 70,
        "question": "Czy wszystkie dinozaury były mięsożerne?",
        "choices1": "Tak",
        "choices2": "Nie",
        "choices3": "Tylko małe",
        "choices4": "Tylko latające",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 71,
        "question": "Czy dinozaury żyły razem z ludźmi?",
        "choices1": "Tak",
        "choices2": "Nie",
        "choices3": "Tylko w bajkach",
        "choices4": "W przyszłości",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 72,
        "question": "Który z tych dinozaurów był malutki?",
        "choices1": "Spinozaur",
        "choices2": "Brachiozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Compsognathus",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 73,
        "question": "Jak nazywał się latający gad z dużym dziobem?",
        "choices1": "Diplodok",
        "choices2": "Velociraptor",
        "choices3": "Ankylozaur",
        "choices4": "Pteranodon",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 74,
        "question": "Który dinozaur miał ogromne zęby i jadł mięso?",
        "choices1": "Parasaurolof",
        "choices2": "Stegozaur",
        "choices3": "Triceratops",
        "choices4": "Tyranozaur",
        "answer": 4
    },
    {
        "id": 75,
        "question": "Który dinozaur miał bardzo długi ogon?",
        "choices1": "Pachycefalozaur",
        "choices2": "Diplodok",
        "choices3": "Ankylozaur",
        "choices4": "Triceratops",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 76,
        "question": "Czy dinozaury składały jaja?",
        "choices1": "Tak",
        "choices2": "Nie",
        "choices3": "Tylko samice",
        "choices4": "Tylko w nocy",
        "answer": 1
    },
    {
        "id": 77,
        "question": "Jak nazywa się nauka o dinozaurach?",
        "choices1": "Biologia",
        "choices2": "Dinozaurologia",
        "choices3": "Paleontologia",
        "choices4": "Zoologia",
        "answer": 3
    },
    {
        "id": 78,
        "question": "Jak wyginęły dinozaury?",
        "choices1": "Wybuch wulkanu",
        "choices2": "Upadek meteorytu",
        "choices3": "Wojna",
        "choices4": "Uciekły",
        "answer": 2
    },
    {
        "id": 79,
        "question": "Czy dinozaury żyły w morzu?",
        "choices1": "Nie, nigdy",
        "choices2": "Tak, wszystkie",
        "choices3": "Niektóre",
        "choices4": "Nie, ale były morskie gady",
        "answer": 4
    }
]
